有無人覺得自己有情緒問題

原本好好地但隨時因爲一啲舊事令心情好差

咁好正常唔係有問題

因為未諗通個件事，仲執著緊，但又唔去諗到徹底，簡單啲講，姐係放唔開。

係 雖然係過去式但都好唔開心

其實唔可以話因爲過去式，所以唔重要，因為咁樣其實係否定自己，自己個陣咁揀，係有好多原因，我覺得要識借鑒自己，而唔係話過左去啦。

btw有野放唔開其實好正常，只係睇下幾時可以引以為鑒，唔好又後悔一模一樣嘅嘢。

同路人呀巴打